有冇人懷疑公司同事其實知道自己連登名不過唔出聲？

呢排見佢地眼神有啲奇怪

五毛 勿回

你係老細鬼唔知咩

回咗 中肺炎死

非

回咗全家仆街死

想知bbq老闆娘結咗婚未

唔關事 係我地覺得你呢排做野懶散左姐

定延PR公司

不嬲懶散

Pr師

印仔比人發現真身？

你諗多咗

睇你食咩飯都知啦

我懷疑黃禮志知道我連登名

過多3個字又開飯

Hello

懷疑啫

做乜背我生活時間表

馬蹄露就知

日日食lunch都po 鬼唔知咩

我LUNCH自己食